{
  "geoblacklight_version": "1.0",
  "dc_rights_s": "Public",
  "layer_modified_dt": "2020-01-30T16:02:12Z",
  "dc_identifier_s": "p16022coll229:423",
  "dc_title_s": "Atlas des commen\u00e7ans : admis par la Commission d'instruction publique, pour l'enseignement de la cosmographie et de la g\u00e9ographie dans les lyc\u00e9es et les \u00e9coles secondaires",
  "dc_description_s": "With this is bound the author's Atlas des commen\u221a\u00dfans, \u221a\u2020 l'usage des \u221a\u00a9coles centrales...Partie ancienne. 1803.",
  "dc_creator_sm": [
    "Mentelle, Edme, 1730-1815"
  ],
  "dc_publisher_sm": [
    "P.G. Chanlaire (Paris)"
  ],
  "dc_subject_sm": [
    ""
  ],
  "dc_format_s": "JPEG",
  "layer_geom_type_s": "Image",
  "dct_provenance_s": "Minnesota",
  "dct_issued_s": "",
  "dct_temporal_sm": [
    "1807"
  ],
  "solr_year_i": "1807",
  "dct_spatial_sm": [
    "Europe"
  ],
  "solr_geom": "ENVELOPE(0,0,0,0)",
  "dc_language_sm": [
    "French"
  ],
  "b1g_code_s": "05d-01",
  "b1g_image_ss": "https://cdm16022.contentdm.oclc.org/utils/getthumbnail/collection/p16022coll229/id/423",
  "dct_references_s": "{\"http://schema.org/url\":\"http://purl.umn.edu/229363\",\"http://iiif.io/api/presentation#manifest\":\"https://cdm16022.contentdm.oclc.org/iiif/info/p16022coll229/423/manifest.json\"}"
}